痴撚線老母

老母年過40
未同老豆離婚之前
一直都係家庭主婦
自從離左婚之後先開始投身返社會
但冇一份工做超過1年…
疫情關係佢自稱揾唔到工
得閒就同啲舊同事行山
放工返屋企就見到佢係張床到玩手機
又冇話幫手煮個晚飯
最好就餐餐外賣唔洗煮唔洗洗碗
佢又考左啲保安牌個啲
但又唔肯去揾工
今日問佢乜啲積蓄夠洗咩 點解仲唔揾工
佢話仲捱到下個月
wtf 冇錢先返工？

想問下有冇人屋企人都係咁
有冇人可以比我圍爐取下暖
好辛苦啊dllm

保安周圍都要人啵

所以完全唔理解點樣揾唔到工

可能你老母仲有三斤釘未攞出來

你老豆係咪都因為咁同你媽離婚

佢夠錢洗咪得

你有工返
自己顧掂自己咪算囉
佢要食飯自然會去返工架啦

係因為識咗個大陸女人

佢照顧到自己有咩問題?又唔係問你拎

應該準備等你養

老母從來唔返工日日喺屋企hea

佢會叫我幫手補貼租金
同埋幾萬蚊對一個40幾歲嘅人黎講唔叫夠洗啦

有老豆養？

係 但其實老豆都搵好少

千祈唔好
自己都未搞掂自己

有得你say no咩

自己唔生性
要拖累下一代

唉 唔生性都算 好心就唔好生啦

利申 冇能力養屋企咁多人

又應驗左窮人唔好生仔

又一個家庭因為大陸女人而離婚